家人在長輩面前受辱，作為後輩應唔應該出聲？

如果唔出聲，就有得屋企人俾人侮辱、誣蔑，
出左聲就俾人話唔尊重長輩，無家教。

如果係你，你會點做？

忍
幫拖

推

你咪出聲囉

到時你家人屌埋你一份

有技巧地還拖 明讚暗屌

姐係要孤立屋企人俾人大庭廣眾羞辱？

兩者都會俾人話不孝嘅情況之下，梗係幫拖啦

點都幫
人必自侮而後人侮之

要屌就狠狠地屌
從來唔介意話尊唔尊重長輩/有冇家教

無視佢地
之後再減小來往同接觸

廢老要狠狠咁屌到佢地無聲出先會收皮

恃老賣老，仲成日用死威脅人

好呀 死左佢唔好嘈

引開佢地既注意力，大聲唱歌

一邊同你係血親關係，一邊wfc，自己諗

梗係幫自己人。
長輩？為老不尊姐係老而不死是為賊也。
親戚少一個wfc?

直接出聲
無必要受氣

會
雖然我家人係親戚入面係話得事
反正我係d親戚裡面出曬名有乜講乜 怕佢老母咩

仲威脅我佢地死左我地成世唔安樂

開佢波啦痴撚線

佢唔死我地先會唔安樂

反正都係 叫佢地唔好等啦 就宜家

最尾嗰句

neither

關我咩事

無人分享屌長輩經歷？

認同 呢d親戚要黎把撚

家人親d家長輩親d?

開拖啦 屋企人比屈仲唔開拖 大不了咪以後唔見 濕鳩親戚一個都嫌多

犯我家人者 雖遠必口誅

係就快 唔好等下禮拜

只尊重值得尊重嘅長輩

不了
次次幫拖比老母屌我無禮貌
明明我幫緊你架喎

自己屋企人受辱正常都應該幫下口先
如果唔係你屋企人做錯而又比人辱罵嘅話係我就屌尻佢先
親戚都冇面比

是撚但講句
"一場親戚 相哎唔好口 有咩咪心平氣和4466拆掂佢囉"
進可攻 退可守

有道理嘅老豆老母都屌呀，洗撚怕呀

The truth is obedience and respect should not be automatic , they should be earned

連呢個位都唔幫，等幾時

我老母成日係長輩前侮辱我 幫佢？不了

有道理唔怕駁 有道理嘅都唔比你駁就係廢老

即使你會比人屌返轉頭都要出聲

由細到大都會
有個親戚成日借d意俾說話我呀爸呀媽聽
直接串尻過佢
我呀媽之後雖然口講叫我尊重長輩
但我好肯定我屌尻佢果陣我呀媽有暗爽

我由細到大係d親戚眼中都係曳d搞事果個
相反就覺得我呀哥好乖
我有果句講果句
d親戚講我老豆老母我會十倍奉還返俾d八婆
後尾佢地都唔撚夠膽講

有次直頭反枱咁撚滯，係酒樓食飯，有個親戚講我對我屋企人唔尊重，原因係我屋企由細到大都嗌老豆老母全名(幾歲開始就係咁)，嗌左廿幾年，我地成家都係咁廿幾年

我大聲講話[我呀爸呀媽都未出聲幾時到你出聲，唔通好似你個仔咁廿幾三十歲仲要成日係條街咀你好似細路咁嗌你，係人見到都覺佢裙腳仔咋 ]
之後餐飯成枱靜撚哂

但我老豆老母果次一句都冇屌過我
之後條八婆個仔聽到又紅到臉哂，後期佢個仔都開始會反駁下佢老母話佢已經好大個人 唔想仲好似細路咁，完美既結局

同佢講：睇下到時有冇人燒野比你咪知囉

巴打好波
聽到都覺得爽

試過大大聲鬧返佢
利申 絲

直接炒大鑊再老死不相往來啦

快撚啲添呀

呢樣最慘
老豆老母好鍾意咁
都唔知幫唔幫好